［727］元朗夢遊，逃生路線地圖！ ！

香港人！聽日元朗見！ ！
各位手足記得帶足保護自己嘅物品！ ！
現附上元朗夢遊地圖一張：

頭盔，眼罩（我女仔帶太鬆，所以我用泳鏡）有啲人會帶完泳鏡再帶眼罩，因為咁樣先防到煙，會霧嘅就吐啖口水再用水沖沖就唔會濛，唔好買N95，無用，要買豬鼻，仲有要用保鮮紙包手（唔好一早就包好易中暑），用紙皮包住（好似睇戲防喪屍咬嗰隻）保鮮紙同紙皮包一包手，前線有啲會帶埋護膝護腕，同埋用行李箱界用一半，但呢啲都係對狗嘅，對住白衫拎住咁多野都無著數，自己衡量，
遮身份嘅記得帶定多一套衫，去完掉哂用過嘅嘢，唔好開定位，地鐵一定要買飛基本，坐的士唔好屋企樓下落，小巴避免，上次去已經好多人直接用黑布遮臉，總之無論點唔可以掉以輕心唔好俾人認到喇

其他常見物資：
對講機
大聲公
食水
索帶
防具
行山杖
playground 軟墊
豬嘴
眼罩
手套
繩
噴嘴樽（最好係大容量）
廢喼/冇用嘅喼
紙皮
浮板
鍋蓋
保鮮紙
垃圾桶蓋
健身繩
膠紙

加油！ ！小心！ ！
記得開airdrop！ ！ 記得check tg！ ！

推

push

pish

更正：68E係巴士 唔係小巴
另外朗屏都有架68A巴士經屯公去青衣

Push

小小建議
去元西同朗西嘅天橋一定要守住

聽日如果有事要走佬 千祈唔好上輕鐵，會開唔到車然後困死左

咁多共享單車 可以揾人排好哂比埋錢走佬用

好多鋪頭都係鄉黑開嘅 唔好見係鋪頭就衝入去 有機會送死 走入商場會好啲

多謝巴打，畫得好用心

張圖畫得好趣緻
作為元朗人未用過呢個角度去睇元朗
咁樣畫十字黎分，有趣有趣👍